有無人識畫到pepe既師兄

想請佢幫忙做一張。如圖。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告